{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079539",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "빽다방 해남군청점"
    },
    "text": "新しくできたペッダバンは海南郡庁前の信号交差点に位置しています。 市内の近くなので来やすいです。 ダブルエスプレッソホットは1,500ウォンで、元祖コーヒーホットは2,000ウォンです。 甘い練乳ラテホットは3500ウォンで、バニララテホットは3000ウォンです。 カフェモカホット、あっ！メリカーノホット、ペック'sラテホット、キャラメルマキアートホット、クリーミーモカラテホット、完全チョコホット、緑茶ラテホット、トピーナッツラテホット、ミントチョコラテホット、ミルクティー ホットはそれぞれ3,000ウォンです。 甘いアイスティーは2,000ウォンで、アイスミチョ(ザクロ)、マスカットフラワーアイスはそれぞれ2,500ウォン、3,500ウォンです。 レモンアールグレイティーホット、オレンジグレープフルーツブラックティーホット、レモンティーホット、グレープフルーツティーホットはそれぞれ3500ウォンで、カラマンシーエードアイスは3000ウォンです。 どうぞご利用お願いします！",
    "QA": [
        {
            "question": "ペッダバンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペッダバンは海南郡庁前の信号交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダブルエスプレッソホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルエスプレッソホットは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖コーヒーホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "元祖コーヒーホットは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘い練乳ラテホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "甘い練乳ラテホットは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メリカーノホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "メリカーノホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペック'sラテホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペック'sラテホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリーミーモカラテホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリーミーモカラテホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "完全チョコホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "完全チョコホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピーナッツラテホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "トピーナッツラテホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミントチョコラテホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミントチョコラテホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーホットは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘いアイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "甘いアイスティーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスミチョ(ザクロ)の価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスミチョ(ザクロ)は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカットフラワーアイスの価格はいくらですか？",
            "answer": "マスカットフラワーアイスは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンアールグレイティーホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンアールグレイティーホットは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジグレープフルーツブラックティーホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "オレンジグレープフルーツブラックティーホットは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンティーホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンティーホットは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツティーホットの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツティーホットは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラマンシーエードアイスの価格はいくらですか？",
            "answer": "カラマンシーエードアイスは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 752
    }
}